亚马逊几单

亚马逊活动过后，倒是不少书折扣很大，3至35折的不少，挑着买了些，浙江博物馆的这套书印刷什么的都不错，就是定价比较高，打了35折也还是觉得贵，只挑了几本买。儿子上初中了，学校给了一份英文读物的书目，上亚马逊一找，基本都有，也不贵，先买了几本。王绍曾的《目录版本校勘学论集》一直没遇到合适的，不是品相不好就是价格太高，这回再版，只印了500册，但还能从网店买到，在京东上买了一本，但摔坏了，换了一次，又摔坏了，换第二次的还没送来，不知道能否换成。